西客最佳句子: 我點知啫！

「我點知啫」真係萬能key，好多情況下都聽過

1. 有次有對廢中夫妻喺超市買咗幾盒奶，十幾分鐘之後返黎話要退貨，因為佢發現另一個牌子平幾蚊。因為咁而要喺繁忙時間退貨已經好煩，佢地仲要自言自語為自己辯護，「我點知啫，做優惠個牌咁細我點知啫，我比錢嗰陣你又唔同我講其他牌子做優惠，我點知啫！」

2. 有一次買台式野飲，前面嗌咗杯唔記得綠茶定紅茶，一聽名都知係淨茶。出到黎又西聲要人換，「我點知啫，我以為會有奶囉，你唔講清楚我點知啫！」

3. 有細路喺鋪頭打爛野，父母一過黎就話，「我點知啫，啲野又唔係我打爛」

4. 呢個世界級。有個女人買咗個cheese cake，幾個鐘後返黎話要退，切咗一大舊，「我點知啫，我都唔食cheese cake!」

利申，由中學開始做過幾份服務性行業既工。

我唔理

我之前係相信你專業